終於等到跌落黎第二既機會啦！

LM BC

唔好

最尾點知就係差果一分自己送左個杯比人